睇Spiderman記得留底睇第二個彩蛋！！！！！！！！

好撚爆
Captain

marvel 竟然咁對隊長

真係估佢唔到 好撚sad

片尾都叫彩蛋?

班人竟然一再利用隊友

好嬲

耐性係好重要 ！ ！
耐性係好重要 ！ ！
耐性係好重要 ！ ！
真係好重要

笑撚到

可唔可以講內容係咩？奧海城個戲院凍到我同朋友打冷顫，頂唔順睇左第一段就走左

其實有第三個

搵間冇咁凍既戲院睇多次

戲院講到明

講真 冇留低睇 唔好講自己係fans

隊長

個彩強有隊長，仲link up埋avg3,好撚重要

平時上credit就會開燈 ,今日睇個間院直頭等到第2個片尾完先開燈

推 一定要睇埋
隊長好慘

屌今日睇佢播完第一個就開燈

肯劇透未呀，睇兩左post都冇人肯講第二段講乜

就算劇透，我都會入戲院睇，我重視視覺享受

大約係講復仇者3 上半part 美國隊友點俾人屌打

九旬老翁慘遭長時間凌辱，片段首度曝光